7-11part time

有冇巴絲知道而家7仔時薪幾多？

普通好似得40幾